明明匯豐轉眼變成利豐

笑左

我肯定樓主無番開教會

股價 相當勇敢

有聲

怎可挽回股息

教友

Cls

若要沽 虧損怎麼可以不頭痕

留下去 卻始終沒股息 靠渣的士

從小老母也加倍認真, 來教導我入5號匯豐

水魚變龍躉

青姐相當勇敢 怎可挽回匯豐

屌

來又去 要找的溢價未接近

入與沽 必須清楚看真

明明大貓 轉眼變成病貓

明明綠登轉眼變成紅登

好多教友

從小老母說不買利豐, 但我卻太痕購入匯豐

樓上邊間教會

郭富城 - 弱

落錯車如離開了幸福的高速路 誰又保證明天將更好

明明退休轉眼變成窮撚

明明匯豐 轉眼變成利豐
無息相當勇敢 怎可跌成十蚊
若狗衝 個倉怎可以不留痕
來又去 要找的街貨未接近

屌 推

邊間教會

獅子着火，非同小可

唔岩音 難聽到

推

明明匯豐 轉眼變成利豐
假使天生愛衝 股海裡沉澱loan

終於有新嘢

輸到傻左？

明明匯豐轉眼變成利豐
息口變成零空 清姐也流淚中

明明匯豐 轉眼變成利豐
破底相當勇狠 怎何企實十蚊
若派息 監管的機構很頭痕
來又去 股息的感覺未接近

為何沉下去 往日估價如此吸引

push

從小老母也加倍認真 來教導我入最強匯豐
又跌左 青姐都給嚇親
派息都會略過 訓身者摧毀這生

何解個股市雙倍殘忍 原來蝕價再加冇息咁不幸
蝕價少 止息傷得最深
我即將要做個 國金最落寞亡魂

Push

咪媽相當勇敢，敢膽化成明燈

發現呢個POST D人輸到信晒教 DLLM咁多教友

明明大貓 轉眼變成病貓
為何沉下去 往日股息如此吸引
逐秒等 STRONG HOLD的決定很難行
難道我 要必先壮烈地牺牲 上國金

轉頭又比百毛抄

明明匯豐 轉眼變成利豐
三億北水喪沽 一週插成十蚊
若我沽 斬倉怎可以不頭痕
流淚了 那青姐價卻未接近

財經台變創意台，證明股災了

好正

推到有全首

紅綠燈 – 滙豐版

從小老母也加倍認真
來教導我入五號滙豐
又跌左 青姐都被嚇親
派息都可略過 被獅子摧毀這生

何解個股市雙倍殘忍
原來跌價再無息甘不幸
蝕本少 止息傷得最深
我即將要做個 國金最落寞亡魂

明明滙豐 轉眼變成利豐
無息相當勇敢 怎可跌成十蚊
若要沽 虧損怎可以不頭痕
留下去 要收的股息未接近

明明滙豐 轉眼變成利豐
收息變成夢 對面青姐也流淚中
入與沽 心急也清楚的看真
難道我 要必先壯烈地犧牲 上國金

(利申：平安福音堂)

夠鐘食藥

推到有全首 x 2046

佢地就係靠抄野起家
好撚出奇咩

壯烈地犧牲

我哋唱緊鄭溶，唔係鄭秀文呀

明明月供 經濟進入寒冬
假使當初放手 不會貪求利息
萬五蚊 的士佬傷勢總留痕
如淡友 跌穿了30再溝過 信匯豐

CLS

之前唔係有首無法可收息的一對手

lm 等整合

又有新歌
GCHI

來教導我入5毫匯豐

仲要最後嗰句多咗一個字

暗戰2 叫林雪埋來玩公字?

走啦你

On99,你又唔你樓主，不鍾意可以唔睇，憑咩叫人走呀

好心你現實不如意就自己摺埋啦，走上黎發洩做咩者

*唔係，唔鍾意

因為你填得好撚老尷

屌
睇到喊

咁你填啦咁叻

我有自知之明 唔想獻醜

咁我又想問，鍾意填係我自由
你唔鍾意睇係你自由
憑咩叫人走呀？下？

你係咪咁玻璃心 叫你走都要係度嘈一餐 有本事咪同班黑狗嘈囉

屌
睇完你講
再喊

明明黃金轉眼變成帛金

你自己先撩者賤，唔係玻唔玻璃心
你唔係樓主，無資格叫我走
係你本身個態度差
唔好下下都用「玻璃心」做擋箭牌

同埋好心你小心d講野，最後個句，如果有人知你真身又想造文章，你會好大獲

煲底未去到都已經「無可疑」
醒少少，咪比位人入啦

但我上個禮拜響尖咀A1出口見到佢喎⋯⋯

哇 出嚟獻醜

明明60蚊轉眼變成40蚊

So what？慘得過你連自信去表達自己都無

將岩音既段落整理出來:

連登音樂台
［明明匯豐 轉眼變成利豐］

從小老母也加倍認真 來教導我入最強匯豐
又跌左 青姐都給嚇親
派息都會略過 訓身者摧毀這生

何解個股市雙倍殘忍 原來蝕價再加冇息咁不幸
蝕價少 止息傷得最深
我即將要做個 國金最落寞亡魂

明明匯豐 轉眼變成利豐
三億北水喪沽 一週插成十蚊
若我沽 斬倉怎可以不頭痕
流淚了 那青姐價永未接近

明明大貓 轉眼變成病貓
為何沉下去 往日股息如此吸引
逐秒等 STRONG HOLD的決定很難行
難道我 要必先壮烈地牺牲 上國金

召集連登教會高手一人一句作埋佢 慶祝五仔跌落$40大關

威啦威啦

如果咁可以令你獲得少少存在感都好ge，不過我好忙，恕唔奉陪

忙到要作爛歌 好忙喔

我而家好好態度咁同你講 你填個篇詞係好肉酸 唔岩音又唔押韻 唔講以為你改緊聖詩既詞 如果你有心就留係度自己改進下 我相信有一日你會填番岩音既詞落去 加油

Btw 多謝提醒我個名既問題 做得就預左 我自己會承擔個風險

但係我自己唱到wo，你唔介意留tg我唱你聽

供同冬點樣唔押韻？

怎可挽回匯豐

唔駛啦 我真係唔識欣賞你篇詞 你留番比知音人啦

但係你未答點唔押韻，同埋邊個字唔arm音
你試左唱未先

對唔住 你放過我啦

想唱 但冇器材

諗起⋯ 美少女轉身變 已變成媽咪

Laugh die

假使相當勇敢，總可相信連登

誰想到沽貨死裡逃生 才明白坐住艇也許更不幸
賤價股 當初偏偏醉心
到今天覺悟了 那股票就像泥塵

明明匯豐 轉眼變成利豐
溝貨相當勇敢 追股卻亡自身
若要沽 虧損怎可以不留痕
沉下去 損失的價值漸永恆

明明匯豐 轉眼變成利豐
全城期望佢 會像那日如此吸引
逐秒等 心急總加倍的頭痕
難道我 要必先壯烈地犧牲 痛入心

我接受你道歉

教皇麻煩稍移玉步去創意台

話說起你底 ，你應該都係尖沙咀返工/住，咪透露咁多自己位置，同埋個名咁揚比邊個睇者

屌啲教友咪撚出嚟柒啦
又唔啱音啲詞又柒

明明匯豐 轉眼變成利豐
英行不再派息 一週插成十蚊

我都想係尖沙咀住
個名都用左大半年 要有事一早有事啦

兩睇啦，唔返教會先會俾人抄

自己小心啦

改一改好似啱音啲
後一段個「決定」同埋「上國金」好似有啲教會
Btw 前一段 verse 講咗無息
唔使再講「英行不准派息」掛?

頭兩句 從小老母至入最強匯豐要再度度

好多教會撚

從前有八蚊，現今只有四蚊
匯豐供股亦早晚也定會發生

從小老母也加倍認真 來教導我入五號匯豐

怎可挽回利息

改個字咪岩音

從小老母也加倍認真 來教導我股災會發生
聞到𤓓 必須即刻抽身
哪管一次錯過
也都可摧毀這生

可以上港台頭條新聞

財經教會

笑到我

匯豐幾時得罪教會勢力？

今次青姐都未失禁！做乜拖佢落水？

難道我 要堅守信念地strong hold 這匯控

嚇死人咩！不會啦

紅綠燈 – 滙豐版

從小老母也加倍認真
來教導我入五號滙豐
又跌左 青姐都被嚇親
派息都可略過 被獅子摧毀這生

曾經沈大師指路逃生
無懼坐艇跌破價一意孤行
蝕本少 止息傷得最深
我即將要做個 國金最落寞亡魂

明明滙豐 轉眼變成利豐
無息相當勇敢 怎可跌成十蚊
若要沽 虧損怎可以不頭痕
留下去 要收的股息未接近

明明滙豐 轉眼變成利豐
收息變成夢 對面青姐也流淚中
入與沽 心急也清楚的看真
難道我 要必先壯烈地犧牲 上國金

推依個

笑撚死我

下午明明見到血肉長城，今晚再睇咁快被攻破

見到標題噴左啖飯😂

睇埋留言 噴埋早餐

股息一dum1 再dum1 一開跌成十蚊

別再等，等間供股更碪

從小老母也加倍認真
來教導我入五號滙豐
別再等 等間供股更碪
派息都可略過 被獅子摧毀這生

曾經沈大師指路逃生
無懼坐艇跌破價一意孤行
蝕本少 止息傷得最深
我即將要做個 國金最落寞亡魂

明明滙豐 轉眼變成利豐
股息一dum 再dum 一開跌成十蚊
若要沽 虧損怎可以不頭痕
留下去 要收的股息未接近

明明滙豐 轉眼變成利豐
收息變成夢 對面青姐也流淚中
入與沽 心急也清楚的看真
難道我 要必先壯烈地犧牲 上國金

明明匯豐轉眼變成利豐
抬頭前望去國壽 國藥前景吸引

從小老母也加倍認真
來教導我入五號滙豐
別再等 等間供股更碪
派息都可略過 被獅子摧毀這生

曾經沈大師指路逃生
無懼坐艇跌破價一意孤行
蝕價少 止息傷得最深
我即將要做個 國金最落寞亡魂

明明滙豐 轉眼變成利豐
股息一dum 再dum 一開跌成十蚊
若要沽 虧損怎可以不頭痕
留下去 要收的股息未接近

明明滙豐 轉眼變成利豐
收息變成夢 對面青姐也流淚中
入與沽 心急也清楚的看真
難道我 要必先壯烈地犧牲 上國金

從小老母也聖誕鐘
來教導我入五號滙豐
別再等 等間供股更碪
派息都可略過 被獅子摧毀這生

曾經沈大師指路逃生
無懼坐艇跌破價一意孤行
蝕價少 止息傷得最深
我即將要做個 國金最落寞亡魂

明明滙豐 轉眼變成利豐
股息一dum 再dum 一開跌成十蚊
若要沽 虧損怎可以不頭痕
留下去 要收的股息未接近

明明滙豐 轉眼變成利豐
收息變成夢 對面青姐也流淚中
入與沽 心急也清楚的看真
難道我 要必先壯烈地犧牲 上國金

從小老母也聽聖誕鐘
來教導我入五號滙豐
別再等 等間供股更碪
派息都可略過 被獅子摧毀這生

曾經沈大師指路逃生
無懼坐艇跌破價一意孤行
蝕價少 止息傷得最深
我即將要做個 國金最落寞亡魂

明明滙豐 轉眼變成利豐
股息一dum 再dum 一開跌成十蚊
若要沽 虧損怎可以不頭痕
留下去 要收的股息未接近

明明滙豐 轉眼變成利豐
收息變成夢 對面青姐也流淚中
入與沽 心急也清楚的看真
難道我 要必先壯烈地犧牲 上國金

從小老母也聽聖誕鐘
來教導我入五號滙豐
別再等 等間供股更碪
派息都會略過 被獅子摧毀這生

曾經沈大師指路逃生
無懼坐艇跌破價一意孤行
蝕價少 止息傷得最深
我即將要做個 國金最落寞亡魂

明明滙豐 轉眼變成利豐
股息一dum1 再dum1 一開跌成十蚊
若要沽 虧損怎可以不頭痕
除淨了，股息的約定未接近

明明滙豐 轉眼變成利豐
收息變成夢 對面青姐也流淚中
入與沽 心急也清楚的看真
難道我 要必先壯烈地犧牲 上國金

從小老母也聽聖誕鐘
來教導我入五號滙豐
別再等 等間供股更碪
派息都會略過 被獅子摧毀這生

曾經沈大師指路逃生
無懼坐艇跌破價一意孤行
蝕價少 止息傷得最深
我即將要做個 國金最落寞亡魂

明明滙豐 轉眼變成利豐
股息一dum1 再dum1 一開跌成十蚊
若要沽 虧損怎可以不頭痕
除淨了，股息的約定未接近

明明滙豐 轉眼變成利豐
抬頭前望去國壽 國藥前景吸引
入與沽 心急也清楚的看真
難道我 要必先壯烈地犧牲 上國金

從小老母也聽聖誕鐘
來教導我入五號滙豐
別再等 等間供股更碪
派息都會略過 被獅子摧毀這生

曾經沈大師指路逃生
無懼坐艇跌破價一意孤行
蝕價少 止息傷得最深
我即將要做個 國金最落寞亡魂

明明滙豐 轉眼變成利豐
股息一dum1 再dum1 一開跌成十蚊
若要沽 虧損怎可以不頭痕
除淨了，股息的約定未接近

明明滙豐 轉眼變成利豐
抬頭前望去國壽 國藥前景吸引
入與沽 心急也清楚的看真
難道我 要必先壯烈地犧牲 上國金

誰想到一坐輸二十蚊 才明白較沒有現金更不幸
若誕生 不好好開過心 也不可以被愛 我不過是像泥塵

大師

推到有人唱

從小老母也聽聖誕鐘
來教導我入五號滙豐
別再等 等間供股更碪
派息都會略過 被獅子摧毀這生

年初再溝貨雙倍殘忍
從來沒快樂過變輸到今日
無懼坐艇跌破價一意孤行
蝕價少 止息傷得最深
我即將要做個 國金最落寞亡魂

明明滙豐 轉眼變成利豐
股息一dum1 再dum1 一開跌成十蚊
若要沽 虧損怎可以不頭痕
除淨了，股息的約定未接近

明明滙豐 轉眼變成利豐
抬頭前望去國壽 國藥前景吸引
入與沽 all in 總加倍的難行
難道我 要必先壯烈地犧牲 上國金

誰想到一坐輸二十蚊 才明白較沒有現金更不幸
若誕生 不好好開過心 也不可以被愛 我不過是像泥塵

從小老母也聽聖誕鐘
來教導我入五號滙豐
別再等 等間供股更碪
派息都會略過 被獅子摧毀這生

年初再溝貨雙倍殘忍
從來沒快樂過變輸到今日
蝕價少 止息傷得最深
我即將要做個 國金最落寞亡魂

明明滙豐 轉眼變成利豐
股息一dum1 再dum1 一開跌成十蚊
若要沽 虧損怎可以不頭痕
除淨了，股息的約定未接近

明明滙豐 轉眼變成利豐
抬頭前望去國壽 國藥前景吸引
入與沽 all in 總加倍的難行
難道我 要必先壯烈地犧牲 上國金

誰想到一坐輸二十蚊 才明白較沒有現金更不幸
若誕生 不好好開過心 也不可以被愛 我不過是像泥塵
0
0

我係咪入錯咗連登音樂台

唱左好正

高汁

從小老母也聽聖誕鐘
來教導我入五號滙豐
別再等 等間供股更碪
派息都會略過 被獅子摧毀這生

年初再溝貨雙倍殘忍
從來沒快樂過變輸到今日
蝕價少 止息傷得最深
我即將要做個 國金最落寞亡魂

明明滙豐 轉眼變成利豐
股息一dum1 再dum1 一開跌成十蚊
若要沽 虧損怎可以不頭痕
除淨了，股息的約定未接近

明明滙豐 轉眼變成利豐
抬頭前望去國壽 國藥前景吸引
入與沽 all in 總加倍的難行
難道我 要必先壯烈地犧牲 上國金

誰想到一坐輸二十蚊 才明白較沒有現金更不幸
在國金 RSI隊更深 也不可以賣貨
往生觀音打救我

咁高質可唔可以幫教友填埋呢首

我想填呢首先

暫時無位比

青姐
血肉長城
33蚊
眼淚

從小老母也聽聖誕鐘
來教導我入五號滙豐
別再等 等間供股更碪
派息都會略過 被獅子摧毀這生

年初再溝貨雙倍殘忍
從來沒快樂過變輸到今日
蝕價少 止息傷得最深
我即將要做個 國金最落寞亡魂

明明滙豐 轉眼變成利豐
股息一dum1 再dum1 一開跌成十蚊
若要沽 虧損怎可以不頭痕
除淨了，股息的約定未接近

明明滙豐 轉眼變成利豐
抬頭前望去國壽 國藥前景吸引
入與沽 all in 總加倍的難行
持實貨，到曾孫滿月變清楚 無入錯

誰想到一坐輸二十蚊 才明白較沒有現金更不幸
在國金 RSI隊更深 也不可以賣貨
往生觀音打救我

完成！ 有沒有vocal

從小老母也聽聖誕鐘
來教導我入五號滙豐
別再等 等間供股更碪
派息都會略過 被獅子摧毀這生

年初再溝貨雙倍殘忍
從來沒快樂過變輸到今日
蝕價少 止息傷得最深
我即將要做個 國金最落寞亡魂

明明滙豐 轉眼變成利豐
股息一dum1 再dum1 一開跌成十蚊
若要沽 虧損怎可以不頭痕
除淨了，股息的約定未接近

明明滙豐 轉眼變成利豐
抬頭前望去國壽 國藥前景吸引
入與沽 all in 總加倍的難行
持實貨，到曾孫滿月變清楚 無入錯

誰想到一坐輸二十蚊 才明白較沒有現金更不幸
在國金 RSI隊更深 也不可以賣貨
往生觀音打救我

有無Vocal

從小老母也聽聖誕鐘
來教導我入五號滙豐
別再等 等間供股更碪
派息都會略過 被獅子摧毀這生

年初再溝貨雙倍殘忍
從來沒快樂過變輸到今日
蝕價少 止息傷得最深
我即將要做個 國金最落寞亡魂

明明滙豐 轉眼變成利豐
股息一dum1 再dum1 一開跌成十蚊
若要沽 虧損怎可以不頭痕
除淨了，股息的約定未接近

明明滙豐 轉眼變成利豐
抬頭前望去國壽 國藥前景吸引
入與沽 all in 總加倍的難行
持實貨，到曾孫滿月便清楚 無入錯

誰想到一坐輸二十蚊 才明白較沒有現金更不幸
在國金 RSI隊更深 也不可以賣貨
往生觀音打救我

呢個改得仲好

從小老母也聽聖誕鐘
來教導我入五號滙豐
別再等 等間供股更碪
派息都會略過 被獅子摧毀這生

年初再溝貨雙倍殘忍
從來沒快樂過變輸到今日
蝕價少 止息傷得最深
我即將要做個 國金最落寞亡魂

明明滙豐 轉眼變成利豐
股息一dum1 再dum1 一開跌成十蚊
若要沽 虧損怎可以不頭痕
除淨了，股息的約定未接近

明明滙豐 轉眼變成利豐
抬頭前望去國壽 國藥前景吸引
入與沽 all in 總加倍的難行
持實貨，到曾孫滿月便清楚 無入錯

誰想到一坐輸二十蚊 才明白較沒有現金更不幸
在國金 RSI隊更深 也不可以賣貨
往生觀音打救我

我覺得呢個係暫時最好
包左好幾個流行歌曲元素
1. 聖誕鐘同阿媽既畫面
2. 供股既歷史
3. 除淨唔派息
4. 老人家話有買貴無買錯
5. 有埋係國金臨跳，睇住幅圖嗰種無奈，有金融技術term

hsbc 真係好有代表性, 希望改得咁有心機, 會有人唱啦

當年高登果首紅日咁, 每次股災都應該有返首歌代表下
給股民: 熊日 by 東加豆 (原曲: 李克勤-紅日) (作詞: johnnyC )

哈哈 希望到時 作詞嗰欄 有我個名
Very funny

成首你作曬咁濟 只係加你名都夠

人地都有份

成首最鐘意

持實貨 到曾孫滿月便清楚 無入錯

匯豐又新低

期待青姐價來臨

期待出埋真人唱嘅版本😂😂😂

都係得"狗"同"無"唔啱音姐

逐秒等 加息都不夠好頭痕

無限去 補倉想溝貨蝕過人

除淨了 補倉溝貨就蝕過人

依句

大哥 做乜鳩

推到鄭融唱

Off topic 其實鄭融唱歌幾好聽

點解無人推

咁好笑

留名等睇MV

笑完 中資繼續蠶食

有MV喇

Hahahaha